政事台洗板傻鳩桐谷禾人：本土派反熱狗青城／永瀆基本法只因私怨

D青城走犯又想混水摸魚

連黃毓民都講到明唔支持永續基本法，呢隻青城走狗仲想響度博大霧

利申反熱

pish

條傻鳩又洗版喇